兒子不爽Xbox被砸爛，感恩節在全家人面前翻桌 (中文字幕)

睇完好sad 雖然唔知真定假

雖然條友做蛀米大蟲係錯 但係比成家人咁針對同笑
我諗冇幾個人忍得住唔發火

轉自BClowy

咁你係咪會可憐啲蝗國人 根本就抵撚死 有咩好sad 又要蛀米大蟲又唔比得人笑 on9